有冇人知美廷呢個表情叫做咩表情

2:58-29嗰兩秒
又有啲cool又有啲怕醜又有啲呆萌又有啲挑逗咁
正能到仆街, 次次我都係射喺呢個frame

你咪理

下射咗咁多畀佢先至話唔理

藝術黎
唔係咁易解釋

=.=

0:54-0:55 雨琦呢下好正
01:34 穗珍
BTW，第二節舒舒出黎成段都好

好老實講呢個mv真係幾有style幾正
之前嗰啲對比之下就有啲俗

小娟真係好似GD

BTW，除左MV正之外，首歌都好好聽
不過我鍾意呢個版本

護琦妹台上台下反差真係幾正